有無人因為新垣結衣代言買左BIOLISS

精彩重溫:

支持結衣BB 一定要買
支持結衣BB 不過遲D買

以後可以憑洗頭水認邊個係情敵

大家多多支持

我都會買！！

BB I will always support you

遲D買

佢係咪唯一一個日本女藝人無崩壞反而愈大愈靚

石原里美

Gakki Smile

『那個』了唷

結衣BB

天呀 好可愛

無人支持?

Gakki cute到

垃圾臭雞
那個了唷

dream girl

真人性格好似有d 怪

鐘意養冷血動物

隻潤髮素好臭

老婆

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

已射

短頭髮真係得結衣BB carry到
你睇下TVB嗰班

blocked

男仔用都得？

無所謂啦

～在深林和原野是多麼的結衣～

結衣好純㗎 邊似啲港女比人抽插
結衣一定係處女嚟 聽到淫叫果啲全部都係度意淫緊我地BB

Bb

我跟結衣,那個了

唔好黎搞事

結衣

知唔知邊到仲有貨..
我個頭個間冇晒

睇完個post心情靚哂 樓豬thx